(平成拉打限定)入黎分享下你心目中嘅TOP3

眼見平成就黎完結
諗番起原來平成拉打其實已經做咗有成十七年了
真喺不得不認老
各位巴絲不如分享下自己心目中嘅各種TOP3當喺對自己回憶嘅一種重溫

等我分享下我心目中嘅TOP3先

劇集TOP3

第一名我會簡佢 - Kuuga

作為第一個平成嘅拉打,我覺得KUUGA呢套劇喺各方面真喺做得好好
未知生命體用嘅語言設定,拉打嘅車技,超高成本和高危嘅動作戲(有冇人仲記得喺架飛機上面拍打戲 ),眾人嘅演技,劇情方面一條同女王果條線又喺好正 好可惜冇劇場版寫埋落去
主角五代雄介由討厭戰鬥去到最後為左守護大家而戰鬥呢個轉變真喺好感動
最後之戰同一條告別果Part
同零號打果陣一個一路打一路笑 而雄介一路打一路 最後雙雙倒地果下真喺
聽聞因為佢喺第一代平成拉打劇所以最後果集話佢去左唔知邊度旅行而唔喺同0號一齊死
最可惜喺冇劇場版同埋後期為左趕進度而跳過左好多劇情 不過呢套係我心目依然喺NO.1 &lt;----呢個手勢每次一用就諗起雄介
當然一個好嘅OP都唔少得(中,日版OP都好正,日版果首ED歌詞大意都好有意思)

第二名我會簡佢-龍騎

當經歷完兩套相似嘅拉打劇集 馬上搞搞新意思:鏡世界,拉打VS拉打 ,怪物嘅來源,蓮同真司由敵變友嘅互動,吾郎嘅搞笑場面 我果陣睇真心覺得好睇好有創意

而且反派我相信大家都唔會忘記佢 契約王-王蛇

三隻契約獸,利用鏡能力走佬 連最後死果下都夠哂型

第三名我反而會簡呢個-Decade

可能好多人都唔鐘意呢套 又覺得個外型好柒,又搵唔番當年果D演員黎做,醜化KUUGA之類,屈機,
不過我鐘意佢嘅變身能力夠屈機(結果戰隊果邊馬上整套海賊戰隊豪快者 )
雖然後期劇情接唔上(寫劇本果個走左 )真。劇情版,結局又唔見埋 但睇佢一兩集喺一個系列咁回顧番之前咁多期既平成拉打都有一種感動

先打住咁多先 遲D再打埋我心目中嘅TOP3反派

個人認為decade前期平成拉打平行世界寫得唔錯 係後期昭和拉打果陣出事，但decade真係印像好深刻

舊平成劇情:
1. 龍騎
2. 電王
3. 古迦

新平成劇情:
1. W
2. Drive/ 水果
3. /

個人心水拉打:
1. 古迦
2. Mach
3. Build (暫)

士:我只是個路過的騎士 另外大叔每集都要叫一叫可惡啊Decade!

舊平成有幾套無睇
但最愛龍騎

新平成大部分睇晒
1. Ex-Aid
2. Drive
3. W/ 鎧武

新平成第三名Wizard同ooo都入唔圍

而家無好明顯既反派真係好悶

無明顯咩

家陣好多反派都到後期都會洗白 咁做好冇引

巫斯義呢套辣殺都講

睇同邊套對比姐 諗下火箭同ghost

講劇情定造型先, fourze劇情一d都唔失禮喎

可能我對校園類題材唔太感興趣

1.龍騎
2.W
3.faiz
龍騎個風格真係好正

1.W
2.鎧武
3.OOO
新果兩套無追

日版龍騎個結局係電話方式投票決定 呢個新風格真係冇得輸

W都好正 Skull

見到上面新平成無EXAID就好打極有限啦

舊平成:龍騎>555>kuuga

新平成rive=EXAID>W

舊平成：龍騎 古迦 劍
新平成淨係睇過exaid OOO同W

豆奶特濃

Kuuga依家睇返覺得有得悶
可能係拍攝手法同特效問題（漫畫覺好睇
Decade係歷史意義大，無佢我可能都唔會睇返拉打
如果我排
舊平成（童年睇電視台印象打分）
龍騎>555>劍
龍騎細過睇唔多明，大過睇番真係好神
555衰後尾打王
劍前面橘前輩同睦月太膠扣分
新平成（有追開）
W>exaid/drive>鎧武
ooo都幾好睇但比起上面四套無咩印象深刻的場面（同埋唔鐘意單元劇）
W公認神作唔多講
Exaid到老社長出黎個集都好好睇但無咩後勁，drive相反，我覺得到豆奶特濃出來先開始好睇，特別籠城真係神回，大boss又塑造得好好，所以好難排，鎧武雖然結局有d爛尾但最尾場大戰真心型

open your eyes for the next faiz

舊平成
Decade
Faiz
Blade

新平成
鎧武
Ex aid
W

其實faiz寫怪人果種矛盾寫得好好，係可惜爛尾
死decade其實好大影響力
冇佢都冇咁多皮套大戰